好似好少聽到外國有市區巴士死傷意外

通常新聞報都係長途旅遊巴士多
係咪香港特別多市區巴士死傷意外？一年多少少已經三單

英國有 中國仲多

因為好少好少地方有咁密集嘅市區巴士
香港仲要係雙層，路又窄
出事機會大好多